啊sir清貼紙其實好撚辛苦

所以大家真係唔好亂咁痴到成個總部好似垃圾咁

啊sir清貼紙唔洗你教

清死班仆街就好

真係唔好亂痴，好難甩架

清貼紙其實好易，用枝手提熱風筒吹兩野
之後張貼紙一撕就攪掂

有專清貼紙同膠漬既刀片

meet貼紙都要戴頭盔垃撚圾

毅進仔撚識咩

毅進仔咁撚蠢邊識用工具

戴頭盔清貼紙

咪講出黎啦屌你

屌
警察清㗎咩

其實半夜走
佢地就要急住清
就搵唔到外判清潔做
要佢地落手

挑，人又未放，又無速龍趕你地走
廢既仲話圍幾日圍到警察斷糧
成班警高層嘆完冷氣O完T去食宵夜打冷不知幾爽

好奇一問，既然當晚有call白車入唔到去點解唔用直升機喺天台吊人走？

啲警拒絕啊